%% Basierend auf einer TeXnicCenter-Vorlage von Tino Weinkauf.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{header}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% DOKUMENT
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\pagestyle{empty} %%Keine Kopf-/Fusszeilen auf den ersten Seiten.
\pagenumbering{Roman}
\input{deckblatt}

%% Inital muss die arcronym-Liste am Anfang des Dokumentes stehen
%\input{acronym}
\cleardoublepage
\input{eigenstand}
\cleardoublepage

\tableofcontents %Inhaltsverzeichnis

\pagestyle{headings} %%Ab hier die Kopf-/Fusszeilen: headings / fancy / ...

%% Kapitel / Hauptteil des Dokumentes %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% ==> Schreiben Sie hier Ihren Text oder fügen Sie externe Dateien ein.
\input{Zusammenfassung}
\pagenumbering{arabic}
\cleardoublepage %Das erste Kapitel soll auf einer ungeraden Seite beginnen.
\setcounter{page}{1}
\input{Einleitung}
\input{Messkarte}
\input{Signalverarbeitungsgrundlagen}
\input{ImplementierungHardware}
\input{ImplementierungSoftware}
\input{Validierung}
\input{Diskussion}
\input{Ausblick}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% LITERATUR UND ANDERE VERZEICHNISSE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Ein kleiner Abstand zu den Kapiteln im Inhaltsverzeichnis (toc)

\addtocontents{toc}{\protect\vspace*{\baselineskip}}

%% Literaturverzeichnis
\clearpage


%\nocite{*} %Auch nicht-zitierte BibTeX-Einträge werden angezeigt.
\bibliographystyle{unsrtdin} %Art der Ausgabe: plain / apalike / amsalpha / ...
\bibliography{Literatur/bibTex}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Literaturverzeichnis}
%% Abbildungsverzeichnis
\clearpage
\listoffigures
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abbildungsverzeichnis}
%% Tabellenverzeichnis
\clearpage

\listoftables
\addcontentsline{toc}{chapter}{Tabellenverzeichnis}
%% Abkürzungsverzeichnis
\clearpage
\chapter*{Abkürzungsverzeichnis}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abkürzungsverzeichnis}
\input{acronym}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% ANHÄNGE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\appendix
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang}
\chapter{Schaltplan der Messkarte}
\label{sec:Schaltplan}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{Anhang/Seite1.eps}
	\caption{Schaltplan der Messkarte Seite 1}
	\label{fig:Schaltplan der Messkarte Seite 1}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{Anhang/Seite2.eps}
	\caption{Schaltplan der Messkarte Seite 2}
	\label{fig:Schaltplan der Messkarte Seite 2}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{Anhang/Seite3.eps}
	\caption{Schaltplan der Messkarte Seite 3}
	\label{fig:Schaltplan der Messkarte Seite 3}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{Anhang/Seite4.eps}
	\caption{Schaltplan der Messkarte Seite 4}
	\label{fig:Schaltplan der Messkarte Seite 4}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{Anhang/Seite5.eps}
	\caption{Schaltplan der Messkarte Seite 5}
	\label{fig:Schaltplan der Messkarte Seite 5}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{Anhang/Seite6.eps}
	\caption{Schaltplan der Messkarte Seite 6}
	\label{fig:Schaltplan der Messkarte Seite 6}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{Anhang/Seite7.eps}
	\caption{Schaltplan der Messkarte Seite 7}
	\label{fig:Schaltplan der Messkarte Seite 7}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{Anhang/Seite8.eps}
	\caption{Schaltplan der Messkarte Seite 8}
	\label{fig:Schaltplan der Messkarte Seite 8}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{Anhang/Seite9.eps}
	\caption{Schaltplan der Messkarte Seite 9}
	\label{fig:Schaltplan der Messkarte Seite 9}
\end{figure}

\chapter{Platinen-Layout der Messkarte}
\label{sec:Platinenlayout}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{Anhang/Platine_TOP}
	\caption
	{
		 Obere Seite der Messkarte
	}
	\label{fig:oberseite platine}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[angle=90,width=\textwidth]{Anhang/Platine_BOTTOM}
	\caption
	{
		 Untere Seite der Messkarte
	}
	\label{fig:unterseite platine}
\end{figure}
\end{document}